警犬真係好撚蠢,佢塞D人唔比人行,只會令個人數視覺畫面愈震撼

狗仔好波

我都諗緊呢樣野
準備上國際頭條

3百萬來了

灣仔後半popo嬲到出閃光燈

我都係咁諗

乘機放支那催淚彈

有腦既就唔會做狗啦